有冇人好嬲你個ex

Why

嬲緊啦

有

唔知點解唔嬲佢 但係好憎自己喎

好想自己比車車死

好嬲自己同過佢一齊就真
覺得自己個腦裝屎

好後悔識咗呢個人

後悔同佢一齊

後悔對佢咁好

dllm 起名起到好似小多士咁

same

以前好嬲一個ex
同佢一齊浪費左我幾年最黃金嘅青春
不過都係怪自己on9 點解唔一早放棄佢

以前好嬲一個ex
因為佢嘅錯 另到本來一對好夾
好恩愛嘅我地 想一齊都無辦法一齊
成為左一個遺憾

不過呢家嘅我都生活得好好
有個對我好好嘅男友

俾帽我戴 屌佢老母 同緊而家呢個一起幾好呀 大家都知佢臭雞不過大家唔講 期待你地兩個嘅結局

個啲ex不是曾經都是好好嘅男友嗎

第一個ex 係好愛我
但佢愛人嘅方式 錯晒
愛我等於要控制我所有野 控制狂黎

第二個ex係好好嘅男仔 性格超好
我好信任佢 可惜佢都係受唔住新鮮感
中意左第個 到佢後悔個陣 我已經唔愛佢

有聯繫EX?

仲有fb 大家有大家嘅生活 同另一伴
已經唔再憎佢地 過左好耐

成日諗佢幾時死

咁嘅垃圾要唔要都擺
講到自己要點點點好
把撚
我屌你老母啦 廢物
宜家我會變得更好

嬲佢點解話變就變
後悔全心全意對佢 最後溝左第二條女頭也不回咁走左